虐待

虐待緊自己

好幼稚

係囉樓主係弱智

只想愛你多一次

Sorry

虐畜